# Ангулярная директива текстового поля с подсказками

Умеет принимать не простой список предложений, а функцию, которая возвращает список или даже промис, резолвящийся списком (или объектом, у которого есть список в поле data).

Может звать указанную функцию для форматирования отображаемого значения из выбранного. Например, если каждое предложение — это объект, у которого есть человеческое имя в свойстве name и какой-нибудь номер в свойстве num, то можно в этой функции их скомбинировать и сформировать красивую строку. По умолчанию пробует достать свойство name, скомбинировать все свойства или возвращает как есть.

Если указан атрибут select-mode, то работает наподобие селекта: позволяет выбирать из списка, фильтруемого по вводу, иначе работает как текстовый инпут, позволяя ввести что угодно, но подсказывает варианты.

## TODO

Надо бы обозвать CSS-классы поспецифичнее. По БЭМу?

Глушить пендящийся запрос при блуре? Но ведь функция поиска отдаётся на откуп потребителям контрола. Неизвестно, как её отменять. Наверное, пусть остаётся как есть, ведь сейчас при блуре и закрытии выпадахи результат будет загружен и при дальнейшем раскрытии списка он будет отражать введённое значение. Это же хорошо.
